promoter唔易做

多人地區都未必有人so你
巴打絲打可唔可以大發慈悲 幫我dl 個app 入個邀請碼 今日嘅6點前同聽日嘅12-6
呢個app真係超好用 又方便 又實惠

你至少係度打埋個number
比人copy吧

幫我含就幫你入

真心幾好用